澳門人嚟香港洗唔洗接受強制檢疫？

如果唔洗，咁佢地經珠海過澳門再去香港咪

澳門有咩好去處 （逃離香港）